唔知點解見親有劉華既戲都有套好膩既feel

明明華仔靚仔又好戲，但有親佢就唔係話特別想睇
對上入戲院睇佢既電影已經係我的少女時代
仲要係唔知有佢份既

唔知點解見親有劉華既戲都有種好膩既feel

暗戰咪正囉

乜佢真係好戲咩

套套都係chok樣

睇錯以為好細膩

得一個樣都叫好戲